<搞走塑>環保撚怒插工廈燒烤場不重用燒烤叉

吹？

又唔係飲管，有咩問題？

噤佢自己有無拎返屋企重用？

完全可以再用

其實燒烤叉本身係咪劣質金屬都知

燒完再燒都得？

同埋上一手有黎拮過乜野又唔知
真係夠膽用二手？

你個名

見到佢話好嬲就笑死

唔撚好燒烤就最環保
唔撚好扑嘢就最環保
唔撚好起樓就最環保
唔撚好發電就最環保
唔撚好開燈就最環保

好嬲?
你唔開佢個名
我就真係好嬲喇

自己上搞走塑個閪group搵啦

環保撚

就咁一張相 咁肯定人哋唔係重用完先扔？

工廈室內燒烤場？

即係condom 冇射穿洗乾淨可以重用

我敢打賭班環保偽善撚BBQ叉牛扒雞翼有用手套
同埋燒完唔會洗返再用
成班都係一時唔偷雞就做保長
屌佢老母

咁就好嬲佢出一日街會唔會中風？

之前睇過tvb拍既賀歲電影
話6永要抵抗地產霸權,電都自己發
當時仲笑鳩佢地,睇嚟遲d會成真

講真，幾廿年前D人會重用，燒烤場有沙地比人插沙磨乾淨，依家啲叉太平廢事重用姐